В схеме, изображённой на рисунке, переключатель П находится в
положении 1 (цепь обесточена). Параметры схемы указаны на рисунке,
внутреннее сопротивление батареи пренебрежимо мало.
\begin{enumerate}
\item Определите начальные токи через резистор $R_2$ и катушку
  индуктивности сразу после перевода переключателя в положение 2.
\item Чему будут равны эти токи после установления стационарного
  состояния?
\item Какое количество теплоты выделится на втором резисторе при
  переводе переключателя из положения 2 в положение 3?
\end{enumerate}
\answer{$I_2=\frac{\mathcal{E}}{R_1+R_2}$;
  $I_1=I_L=\frac{\mathcal{E}}{R_1}$;
  $Q_2=\frac{L \mathcal{E}^2}{2R_1(R_1+R_2)}$.}
\tags{11, катушка, цепь}